何君堯指若23條立法應繞過內會 稱今日不做還待何時

政府提出將涉及增加產假的僱傭條例修訂，繞過立法會內務委員會及成立法案委員會，改由人力事務委員會審議。建制派議員何君堯同意做法，又指即使政府為《基本法》23條立法，立法會亦應該繞過內會，一併完成首讀、二讀及三讀。

何君堯表示，建制派於立法會擁有43席，但仍然不能盡《基本法》責任，認為屬於愧對選民，指內會被癱瘓，認為任何有需要處理的法案，都應該直接繞過內會處理，即使如果特首提23條立法，首讀、二讀及三讀都要即時處理。

何君堯又指，如果特首推動23條立法，他會承擔，亦會全力推動，形容「今日不做，還待何時」，又指他在議會只爭朝夕，如果本屆立法會未能做到，不能期望往後的立法會再為23條立法，認為特首不需要等到2022年特首選舉才為23條立法。

快d潑火啦，制裁香港

位都冇埋嘅人真喺好多口水

一併完成首讀、二讀及三讀

［img]

不如拍手投票算啦

炸炸林立埋佢啦 唔好浪費大家時間

快D用汽油 唔係港豬唔會醒

歐美議員講野又無人理啦
響task2呀 幫手啦上唔到千呀

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入
然後打 /task2 攞任務